{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 게스트하우스파티 달이 머물다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 払い戻し·キャンセルが不可能な特性上、ご予約は当日のみ可能です。 ただし、チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてもキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 さらに、予約された方には夕食の特典が与えられますが、コロナ2段階の時は夕方6時から始まって酒類無制限で、20,000ウォンで6種類のメニューが楽しめ、コロナ1段階の時は夕方7:30から始まり、20,000ウォンで毎日変わる7種類のメニューが楽しめます。 駐車は宿の建物内に20台以上駐車でき、お荷物のお預かりやWi-Fiもご利用いただけます。 さらに屋上テラス、1階の食堂、個別バスルームなどの付帯施設があり、パーティー時間と金額は25,000ウォンで、開始時間は6時30分から8時までで、2次会は8時から9時までで、3次会は9時から11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "払い戻し・キャンセルが不可能な特性上、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてもキャンセル・払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夕食の特典について教えてください。",
            "answer": "予約された方には夕食の特典が与えられます。コロナ2段階の時は夕方6時から始まり、酒類無制限で、20,000ウォンで6種類のメニューが楽しめます。コロナ1段階の時は夕方7:30から始まり、20,000ウォンで毎日変わる7種類のメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宿の建物内に20台以上駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿には屋上テラス、1階の食堂、個別バスルームなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "パーティーの時間と金額について教えてください。",
            "answer": "パーティー時間と金額は25,000ウォンで、開始時間は6時30分から8時までで、2次会は8時から9時までで、3次会は9時から11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 545
    }
}